= Задание по написанию HTTP/1.0 клиента для студентов курса Java Elementary

В пакете ua.ithillel.java.elementary.socket.http.client находится класс
`SimpleHttpClientImpl` который должен реализовывать интерфейс `SimpleHttpClient`
Вашей задачей будет выполнить реализацию метода request.

Для начала работы скопируйте себе проект (командой git clone) и замените в нем удаленный репозиторий

```bash
git remote rm origin
git remote add origin <путь к вашему репозиторию>
```

Критерием выполнения задания является прохождение всех имеющихся в проекте тестов. Править имеющиеся тесты не разрешено, при желании допускается написание новых.

Важно отметить для запросов, содержащих тело важно добавлять заголовок `Content-Length` со значением равным размеру тела в байтах, иначе тест POST запроса даже не увидит тело запроса (payload)